究竟假順豐玩乜, 接入去又CUT我線

日日都收到, 接入去睇下咩料, 喂兩下就CUT 我線

D 號碼好新, report 去hkjunkcall 全部無record

號碼可以做假

Why??

順便test電話通唔通

通就無限公德 一系列廣告電話打黎

究竟佢想點

昆d來港有錢大陸佬話佢地d錢有問題，官方打貪，要查佢，要比幾多幾多先可以抵消條罪

所以你一講廣東話佢地就知道你唔係目標唔理你架啦

近排我都日日有收到
仲有一大堆各地電話打黎
又美國，中山，烏茲別克，湯加...
都唔知搞咩

但佢啲錄音又廣東話喎

我按入去有人接, 睇下昆我D乜. 佢喂兩下就CUT線
我比你昆WO依家

哇 估唔到我以為呢幾日得我係咁 原來咁多人都有
屌你 10點到3點 車輪戰咁打3 4個電話上黎
禁1 接上去 諗住屌佢老味 就CUT我線 火都黎!!
最重要每日LOOP住呢個方式咁樣黎 煩唔煩呀!!

有啲知你試佢直情cut鳩你線

有次我玩鳩個假入境處 佢知我玩佢後發我脾氣
條撚樣話"我地好忙架 麻煩你唔好玩電話" 吹撚漲

我一日一個CALL, 唔接就飛去留言, 照錄果段"你有一封順豐快遞尚未領取", 好撚煩
裝晒junkcall 軟件都無用

啲大陸人覺得香港人老實啲嘛
所以咪用廣東話錄音放低目標戒心